ps4 接駁問題(求救)

最近收左部二手ps4玩, 將部機用HDMI 駁落電視到玩係冇問題
但係駁落個電腦mon到就唔得，個mon係知道有畀人插住，但係就黑mon，乜畫面都冇
但係個mon 日常操作係好正常，唯獨是駁唔到個ps4

有冇巴打可以幫下手
如果買hdcp分離器個啲可唔可以駁得到

你肯定部ps4無問題？

部ps4 冇事呀，駁落電視到又玩到喎

個mon轉左台未

佢肯定以為個MON識自己轉SIGNAL

咁叫佢換mon啦

我都有呢個問題，熄咗hdcp會好啲，但係都會咁，只不過會少啲，slim版好似冇呢個問題，小弟兩部都有
先入為主覺得你用緊第一代ps4

就係第一代機

即係點

第一代係伏啲架啦
熄hdcp啦
之後再睇下點

師兄我未有hdcp嫁 依家都只係用緊普通HDMI去駁
上面其他師兄話轉台我又唔係好明
利申電腦白痴

我講部機既hdcp setting阿 設定入面有hdcp設定
熄咗佢再試啦

有d mon唔識自己轉HDMI1 HDMI2咁

HDCP係build in左係你個mon／tv／ps4入面架，正常你係唔洗特登再買任何野

依家巴打們就係講緊：
1.你試下係ps4 既setting入面disable左hdcp，避免因為個mon既hdcp支援問題而出唔到畫面
2. 如果你個mon有幾個唔同input，部份mon需要你手動轉個input source做你插既hdmi port度